（主內連登家所有巴絲平安）12號唔想沖嘅 參加禱告會 爭取高地 吸引更多和理非到場

主內連登家所有巴絲平安！

兩條戰線，記得610教訓。
一少人少記者就會出事。
一定要多人，而多人最好就係靠和理非，因為大多數都唔想上身。

堅持唔拜神嘅可以去野餐，總之和理非只係記住一件事，多人，做平常野。咁都趕嘅話就更好，引更多人，成個草地仔變做維園草地。

以前以為嘉年華on尻尻，但事實係你冇人，前面咩都唔敢做一盤散沙。

BTW 準備緊三王來朝擺設
到時放係正中間 睇下邊個夠膽郁
郁親親正惡魔正剎旦

主的家奴
雙層芝士媽寶

到時唔敢衝嘅可以喺人群到帶風向

示威最緊要多人
610教訓

屌那星 612宗教嘉年華

推吖屌

祈禱=乜都冇做但係又想扮有做野

幫推

610嘅教訓
1. 唔夠人話知你記者都玩尻你
2. 你沖就打染你拉尻你

分兩條路線，和理非爭取更多人支持到場，黑警想拉人都佈唔到陣

都係果句，各有各做，不指鬼不督灰

唔好問信徒祈禱有冇用

野餐派 汽車嘉年華派 禱告派
共同努力